馬明代言譚仔雲南米線

味道原全無變

做乜唔扮野
渣的士去食？

啱先電播馬明譚仔新廣告，馬明扮譚仔大媽鄉音講嘢

痴線 第一次睇
心諗做乜鳩

有無link
想再睇

link

好過糖屎fing 段rap

皮玉子

寫個皮玉子俾佢

咁都好賣廣告？

乜撚野譚仔話呀

馬明

譚仔話

當鄉音成為潮流 真係on99